[有酬］尋鸚鵡啟事（黃大仙區 獅子山）

我就黎出camp既時候啱啱收到通知
屋企隻鸚鵡仔Beedo走失左
希望連登有愛，幫手推一推等Beedo可以盡快番屋企

姓名：Beedo
走失地方：獅子山公園
品種：葵花鸚鵡
特徵：個喙有痕
走失時間：2019年1月13日約下午5點

臨入camp前我一路都係佢既剷屎官，剷左兩年幾，我唔開心時輕輕地抱住佢佢唔會走，佢好乖好鐘意人摸佢個頭

寵物主人電話：96599809 （翁小姐）

希望大家幫手推一推，等多d人喺附近都可以幫手望下，thanks

幫推
希望可以搵番佢

推

Beedo

幫推

推推

Push

多謝巴打

Pish

連登有愛好快搵得翻

Thanks bro

鳳頭科有分好幾種，你嗰隻叫返做雞尾鸚鵡會好啲，等啲雀友見到都會集中幫你留意返。

人養嘅鸚鵡一般走失後會好驚，自暴自棄，所以多數會停喺第一個落腳嘅地點好長時間(即係有機會唔遠)，所以要盡快喺附近叫佢個名，最好係帶埋佢瞓開嗰個籠一齊搵佢。

頭幾個鐘好關鍵，因為仲好大機會喺附近，如果佢受驚或肚餓要搵食就可能會越飛越遠，如果真係想搵返隻雀，建議你哋要主動去走失點附近搵喇。

屋企人聽朝6 7點再去Beedo唔見個位附近睇下搵唔搵到 同埋佢地經朋友介紹請左動物傳心師同埋唔知咩能量師叫佢留喺安全地方到 去到朝早我先至番屋企

嗰啲乜乜師就算鳩數吧啦，啲錢留返嚟叫多幾個朋友幫你搵仲好啦。

PISH